只要今日零確診，我代表所有人放棄五大訴求

(^^)